% @Source SC
% @Points 5
% @Redaction copie
On donne les trois premiers termes d'une suite numérique \suite :

\begin{align*}
  u_0 & = -1,2 &
  u_1 & = 1,5  &
  u_2 & = 4,2
\end{align*}

\begin{enumerate}
  \item Indiquer pourquoi ces trois termes peuvent être considérés comme ceux d'une suite \textit{arithmétique}.
  \item Dans cette partie on considère que la suite \suite est bien une suite arithmétique.
        \begin{enumerate}
          \item Déterminer la raison de la suite \suite et donner la relation de récurrence qui la définit (c'est-à-dire $u_{n+1}$ en fonction de $u_n$).
          \item Calculer les termes suivants : $u_3$ et $u_4$.
          \item Déterminer l'expression générale de la suite \suite (dite forme explicite : $u_n$ en fonction de $n$).
          \item Calculer $u_{58}$.
        \end{enumerate}
\end{enumerate}